# Примечания к выпуску
Все заметные изменения в этом проекте будут задокументированы в этом файле. Этот проект придерживается [семантического версионирования](https://semver.org/lang/ru/).

# 0.4.0 (2020-03-02)

## Критические изменения / Breaking changes:

+ Проект разделён на клиентское приложение и серверное приложение.
+ Значительный рефакторинг структуры проекта.

## Новый функционал / Features:

+ Сделано новое Главное меню.
+ Главное меню перенесено в ядро проекта.
+ Сделана главная сцена в виде космической станции, для начала помещена временная картинка.
+ Вынесен в отдельный блок функционал авторизации.
+ Вынесен в отдельный блок функционал ресурсного центра.
+ Создан многооконный интерфейс.

# 0.3.0 (2020-02-06)

## Критические изменения / Breaking changes:

+ Дополнительно изменена структура проекта, несколько отдельных проектов Godot объединены в один.

## Новый функционал / Features:

+ Сделана сцена авторизации и связь по API с бэкендом 
+ Сделано многоязычие на сцене авторизации, переключение между 3 языками: Русский, Английский и Международный.
+ Добавлен тестовый код получения данных в Ресурсный центр по API из бэкенда
+ Добавлено Главное меню

# 0.2.0 (2019-12-20)

## Критические изменения / Breaking changes:

+ Полностью изменена структура проекта, начато внедрение блочной структуры

## Новый функционал / Features:

+ Добавлено описание проекта

# 0.1.0 (2019-12-09)

## Критические изменения / Breaking changes:

+ Проект создан

## Новый функционал / Features:

+ Создание 3D сцены с тором и объектом "игрок" в виде параллелепипеда с управлением с клавиатуры
